有無巴打英文名叫mary？

你好 我叫Alex

mary 要配tom

睇張相似係mary配Betty
Tom係配Beeno